各位快，港股大細期子套戥，我巳汁左幾百萬

草船借箭

證據?

我執左一億

不過冇圖

我而家秒秒幾百萬上落唔得閒貼

駛唔駛打俾你，起碼幾億

CHING落到盤咩

樓主呢個時勢你唔怕比人話經濟犯罪？🙈

你唔得唔代表D乜

我身在junkbay server room direct trade 中

我玩正股想沽都load空氣

捐晒比義工

咁有錢但字都唔識多隻,慘

古有孔明草船借箭，今有連囝港交撳錢

on 9 ，就買錢多，駛撚識字

貼張圖黎

fat fat
落唔到盤

天才
原來有錢唔識字＝慘。

9:45就要做啦，幾分鍾夠晒

港交所係咪要賠死

我幾十億啦

精

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢賠條毛

我而家怕佢取消交易

我身體幾好可以顏射你三億

應該唔洗

幾年前都試過死server, 嗰時好似都係取消交易了事, 党交所點會明益你?

係，所以我有D擔心